[IOS/AN] 真三國無雙•斬 (47) 1001唔該開po

咪做化學佬

IOS :

AN :

Q&A 睇左先好問

1) 洗唔洗刷首抽 ?
刷首抽game 唔刷就開局又唔課金會好辛苦

問: 如何刷首抽 :
答: AN機同IOS機都1樣 , 沒分別
先預備大量GMAIL (點樣大量申請自己諗啦 , 有電話認證限制)
做完教學記得去收信 , 會多幾抽
然後去 右上去設定 -> 資訊 ->綁定GMAIL->然後登出->再用遊客登入
(佢有個制係刪除帳號有冇用 ? 答你係無用既 , 一定要綁定登出先刷到) BY NEAR

2) 點先可以開局 ?
首先要知咩係啱屬 : 卡片背後會有顏色 , 金底即代表岩屬 , 能力值亦會係該角色中最高
自行參考下圖 , 紅框代表錯屬 , 黃框內代表岩屬

吳國 火屬
魏國 水屬
蜀國 木屬
他國 火屬
另外亦有武將 唔啱屬都會勁過其他武將啱屬 如各名將 王元姬 呂玲綺
可參考

(僅作數值比較 參考下好 技能 攻速等亦需考慮)

不過除非你有極限耐性 , 否則唔好追5星6星好局
只要4星2-3隻啱屬性就可以開局 , 因為到最後都可以升上6星
只係前期會辛苦小小 當然搵D有得刷技就最好
包括 周泰 太史慈 董卓等
關卡掉落可參考

3) 佢地話幫角色升技 , 係點升技
答: 只要食番自己相同既角色就可以升技 , 例如呂布食呂布 (不過建議金底先好食其他) 升既技能點 = 肥料星數
金食金 金食銀 都可以 , 部份角色可以刷主線掉落
最好將肥料升到3星先食 比較慳錢 亦會+3技能等級

另外 用相同武將升星的話 會有額外技能點
4星升5星 = 4+2 , 5星升6星 = 5+3
升星時會以下一星級技能上限計數 即使滿左技都可以食左先
(5星武將技能上限10lv , 6星武將技能上限12lv)

4) 點樣由4星上5星 , 5星上6星
答: 只要將要升星既角色升到滿等 , 食其他同星種角色(不需要1樣) , 被食角色不需滿等
4星上5星要4隻4星肥料 , 5星上6星要 5隻5星肥料

5) 打到第幾關先會儲到3000元寶10抽 ?
玩到你卡關都唔會有 一係等拎登入獎勵 一係課金
(十連嘅話我係打到4-3 登入第4日會送元寶 咁就應該夠)BY 潛水會員

6) 卡關點算
1. 搵好友手動打 試多幾次
2. 刷關升可以幫角色升星 , 升技 , 刷武器合成等等 , 打番前面既關卡 , 最好刷番你有既角色去升技

刷角及其他關卡資料，可以睇呢兩個(呢兩條LINK我未搵到邊個整，知道既話返我知THX)

以上資料由巴打Near及及時行落巴打提供

各位巴打唔好再認錯孫權係呂布呀 ! 2隻好似樣(BY Near)

岩岩上fb見到了
兩波活動前後可以拎兩張原5卷

秒經必睇
1. 升左lv先買成長禮包 拎唔拎得番之前個啲&nbsp;
拎得番 可以一次過幾連10抽

2. 唔啱屬既5-6星練唔練好
有愛可練 無愛可食

3. 入坑前請三思 (不再補圖，因為冇人再敢抽)

4. 有用資料(轉巴哈)

5. 修羅5-8擊破木桶成就
一開始係下面 唔好開自動行

6. 估計只有三星通關先會掉武將
有試過唔係既巴打請糾正

名將list及解說
水:曹操 許褚 司馬懿 王元姬
木:諸葛亮 關羽 張飛 黃忠
火:呂布 孫策 大喬

抽中岩屬=名將&nbsp;
名將入手只可用元寶抽 (<1%)

抽中銀底
能力都會好過部份金底3/4*
不過好難升技 所以唔建議新手養

btw 602=呂布個女
(屌講左10尻幾次真係唔好再問，呢句生化吉兒講既)

by中大貓奴

銀底名將數值係同4星金底將1樣
所以只計數值既話
金底名將>銀底名將=金底4星將>金底3星將

by波追人

玉抽最勁可以抽到啱屬 3 星武將，例如周泰咁
滿技都好撚好打架。

by問學人

裝備升級

關於裝備滿等花費（按上面條link 做標準）：

2星+20（3060 exp)（1件@$200）:
1: 11個1星 x $200=$2200
2: 5個1星+20（@$500）x$200 = $2900
所以要2星滿等（+20）齋食1星就得。

3星+20（4975 exp) (1件@400）
1: 4個2星+20（@$2200) x $400 = $10400
2: (8個2星 + 1個1星） x $400 = $3600
3: (4個3星 + 2個2星 + 1個1星）x $400 = $2800

4星+20（7600 exp) (1件@800）
1: 13個2星 x $800 = $10400
2: (7個3星 + 1個2星) x $800 = $6400
3: 5個4星 x $800 = $4000

5星+20 (24090 exp) (1件@1600)
1: (40個2星 + 1個1星) x $1600 = $65600
2: (24個3星 + 1個1星) x $1600 = $40000
3: (16個4星 + 1個1星) x $1600 = $27200

ps. 上面個表無6星所以無計，
但由此可見，食空等星既裝係會抵屌好多
比各位巴打參考下，有錯請指出

by生命裡那女孩

不過計排名應該會打得好辛苦
所以宜家第1波4萬分絕對輕鬆好多
對輕課人士或者新手黎講

agger
下星期15000算

條友開錯吹水台。。。嚟返呢個算

得罪講句 真係垃圾黎
38$都有8000石
不過可能有D視錢財如糞土既巴打會要既

同埋呢隻game間代理太垃圾 真係唔好俾錢佢賺
除非營運可以做番好小小啦

咁即係今個星期有冇原5送？
利申得一萬分

LM

應該有

終於有人開

有無人建議下點砌力敏技隊

天2幾時有得玩

6/14

仲有排等，救命部電話壞左有D GAME AC拎唔返....

準備左10萬課金

唔課有唔課既玩法嫁姐....

10萬泰銖?

美金呀

到時射住呀.....尼馬巴

頂我真係唔知

link?

會用黑精雙刀

我就係揾唔到新先開

我係第二個post過黎 sor 哈哈

而家應該係集中係呢到喇?

我開左精靈戰
因為見布夠少又夠淫

lm

一齊啦

咩一齊

個個走晒得返我

我仲係到

C路決定去留

天2會拉走d人既點都

挽留

當我死嫁

收兩家茶禮喎

C路一出 會仲多人走 可能

到時過到果邊又見到雙兒話
大家好，又是我雙兒，
最喜歡和主公們一起玩遊戲了

【 無雙全球下載數 已突破 600 萬！ 】
各位主公好，這裡是喜極而泣的雙兒 ٩(๑•̀ω•́๑)۶
恭喜無雙全球下載數已突破 600 萬！
加碼開限時活動與限時獎勵！
🎁5 / 22 ( 一 ) 11 : 45 ~ 5 / 24 ( 三 ) 11 : 45
高級體力包子*6 + ★4~6星武將招募令*1
🎁5 / 23 ( 二 ) 11 : 45 ~ 5 / 25 ( 四 ) 11 : 45
高級歷練旗幟*6 + ★4~6星裝備寶箱*2
🎁5 / 24 ( 三 ) 11 : 45 ~ 5 / 26 ( 五 ) 11 : 45
高級體力包子*6 + ★4～6星專武箱*1

開始沖4萬分

真係唔可以比佢不了了之

咩兩家茶禮

呢個禮拜4萬+下個禮拜有排名=兩張名將卷

屍
武器就件件金 裝備法寶就件件銅
完全晤平衡

屌你武器件件金已經好撚難
我3把都無啊

上星期先抽到，幾個鐘前先升左60...
未有時間搞！

我得武同法寶件件金，想要裝金多d

咁當然法寶係最撚難...

其實佢個排名系統係點
每個星期結算一次 夠分就去下一級?

想去下一個區要夠分,然後佢有要求你係該區既前幾多%先可以去到下一區,入左金龍KEEP住有4900分就唔會趺區

即係第2波活動其實係益班本身已經係金龍既課長

唔會啦，今個禮拜啲HARDCORE玩家會升金龍，
到時300名應該唔係咁易

宜家先係祥雲
下星期入蒼鷹 但都係得20個quota
應該要10萬分以上先入到頭20位

下星期我果組得20個名

原來金龍keep住一百名以內已經有一千專武碎片

抵啦，唔升啦嗱

頂 陳宮真係好正，1v1屈到人起唔到身就死咗

技隊同敏隊玩邊隊好？
技隊有劉備，周瑜，仲諗緊用邊隻水
敏隊有王元姫，火廢老(未升)加趙雲/馬超
點睇

more 點屈法
我而家用緊袁少 但好多巴推介陳官
我都有隻50lv 因為好鍾意佢出技既concept=召喚d野出黎

陳宮 孫尚香都係PVP屈機代表

陳宮WIN幾條街喎

啲仆街帶一隻入場真係好撚狗

602 夏侯我都覺得好煩

我水最勁既得郭嘉咋 但喵唔準人就拜拜

點解無雙個FB無哂屌雙兒D人

一樣,武就6,7件金,裝備1件金都合唔到

我有盡力推

裝係指甲?

你殺咗對面之後即轉陳宮，對住條屍開三技，佢會一返生就向上擊飛，佢食哂你三技就唔死都冇血

有乜咁狗
我都係咁

仲有佢二技係連多次傷害，因為佢中你二技推你走係擊飛，佢用同一條路食幾次

正仆街

佢二技3300%傷 你當中兩至三次，其實好攞命

斬一下即走
齊齊拎50分

想問下夏候淵勁唔勁
有無人用過

營運: 過左海就係神仙，出D新野大家就失曬憶

又快 有乜問題
狗起邊？

PVP勁
射到人埋唔到身

開錯左台姐
屌細力d

d木技英笑而不語

好
我而家諗緊升佢定于禁先

屌個陣真係揀親升都係唔岩

係勁嘅，但難中咁囉，同有幾招太大硬直，冇盾防唔到，不如用陳宮

救撚命升左幾個禮拜都未到50級......

陳宮，劉備係最強組合，有人埋身轉劉備又殺幾件

近距離既話袁少都ok
用佢強推過好多劉備

好 今星期唔屌你

咁火打木梗係啦

c路問題一定要屌落去

成長卡有萬幾金

佢4技其實都痛
因為都係打幾段 近距離既話
甚至推得死水系

佢開先算

但佢冇乜遠攻呢，劉備勁在有切入，有遠攻拉距，識玩4技個閃電可以轉方向

佢咪有個窿話等待開放

80lv諗起點推肥...

有，你係咁爆金打，應該ok

即係爆肝咁解

實際 幾時完 我計下數先

LIHKG小隊兩個位,申左留名

星期日五點

凌晨

14個鐘到

即係用金打武鬥咁解

台灣搞live活動 無人講

4萬分留唔留到係藍雀

藍雀輕鬆入100

其實唔係睇排名，睇分

藍雀120名真係好易

藍雀升金龍好似要係頭20%既人先升到

第二波玩排名喎

都應該升 而家仲排緊55

講緊升rank

以前4000分就上咗啦喎，每日打5場咁，冇理由頭20%啦

升rank 睇頭20%排名 (藍雀20%)
個分係降班標準黎

以前少人玩掛
我有兩期5千+8千都無升上金龍

3技勉強都係遠攻

佢唔係出左公告話係星期一5am咩

跟番game武鬥場結算啦
而家寫1日14小時

佢第二波都係reset左而家排名先開始

所以應該係仲有一日多d既

利伸2萬8 sosad hea打

理撚得佢，拎哂兩張

邊到止14個鐘

又話星期日五點嘅

on9新公告又轉左口風

應該先升冰專于禁上6星定係陳官

宜家冇人打過關啦

我都見到

陳宮上六星打pvp拎多d分重好啦

where?

冰專禁 要加多隻流血同輸出英
兩控一輸好d

笑甚麼
反正我都係第一位

流血英得肥料同埋專武

[活動時間]

* 以下時間為PVP 伺服器時間。

(參考) 聯賽重置時間為05/22(一) 05:00

袁少咁差咩

你未見到陳宮應該死咗

有無金龍4萬分巴打
而家排緊幾多

60名仲係5萬分

53名5萬5
諗緊衝唔衝上30以內

開到罩應該都係近既
不過老實講我好可見到陳官 可能因為低級

睇黎第二波一定好激

金龍都少人用啦，可能多咗人上嚟

咁佢地用咩
602?

三萬分有二百幾名

41245分, 排緊121

袁少好用在有人衝埋黎用4技幾乎一定反殺

多602，但602，pvp唔算最好，力英唔一下秒係冇用

LIHKG小隊收人,申左留名

thx
好多癲友

睇黎下次要用時間取勝

火既話我而家覺得佢最煩
水既就係夏侯

其實赤璧仲有冇分地區 ??? 我見金龍最高分個條友都係得7萬7左右 人在美國

下次縮短時間
可能局住爆元寶回體

唔對路先咁做啦

之前我試過排緊第3個陣
其他赤壁台仔係睇唔到我個排名
所以懷疑pvp都有分區

其實計排名仲辛苦
之前夜晚打2輪就夠4萬分
衣家要打齊

唔到最後一日都唔知夠唔夠

上面有巴打4萬1排百幾真係好癲
我啱啱好過4萬先排得27

而家仲要係計分咋, 好多人收手
到時一定推到個分好高

藍雀4萬分 而家跌左去71

而家金龍第一個bankey成十三萬分點做到

爆元寶連1p1都喪打

佢應該終極廢青黎,次次ON GAME睇佢啲分都唔同左

好彩係hea9地區

頂俾香香秒咗隻陳宮

PVP成撚日都lag
大大個4技打落人到都無傷害
執撚左佢喇

我覺得game setting個遊戲速度較3會好少少 當然本身收得差都係打空氣

我係router 格黎架喇已經sosad
我真係唔想誚 野

廢屬食唔食好

食係咩意思

慘

俾靚屬金／銀食

反正第一件金可以留?
我自己覺得我寧願比分身著

坦裝

掙少少血啫 冇攻冇暴都唔知俾邊個

比我會比打過關斬將d將著
攻擊需求唔洗太高 (用流血輸出)

著起黎係金都爽d

我以為有攻／暴嘅銀仲好
唔該哂

周泰邊關打最易出

上到4萬應該即停手定繼續去?

流血將就唔是靠攻
但力將強推就需要

btw 3把流血武但無將 so9sad

停手喇,留返下一波
除非你想要排名拎個D 專碎

係要一流血兩cc.

比較想知有無人許豬 拔山專武
係咪可以秒上秒地秒空氣。

我意思係流血vs 攻將?
其實推圖根本唔需要破霸體架如果你係2控1流血?

我砌緊 1cc 2流血

依家頭一波40000係有無原5？
無追po

有

應該係有

thx 不過都追唔到了

今日咩日子?
見巴哈啲人送5星卷但我冇既2

尋日送嘅，好似係

之前有活動 每星期五都會送一張
下星期好似都會有

等當當加倍後先開

thanks! 唔知佢地係講緊琴日果張

而家係21定22 號5:00 呀屌, 次次都唔撚同

打埋聽晚 ,之後凌晨5點結算囉
遊戲入面武鬥場都有個時間倒數緊啦

4: 武將突破，裝備突破（等級，技能）

1個大坑接1個大坑

另外個軍團副本 希望係出真協力 , 唔好又on99單機

各位儲左幾多6星銅裝

食撚晒 係咪要儲定黎升7星

7星，你d金裝變返銅

唔爭在出埋黑底卡啦

邊到有得睇

thanks

終於開新主線 屌

好撚黑心

咪又係1日打完

同埋合7星.... 即係我成team6星可以換1隻7星

602應該要雄兵lv4(100combo +20%攻） 定破日lv1(2技CD加10%暴)

我知兩技都廢 抽唔到破甲

佢出 7*咩

睇下出到幾多件金

crazy!!!!!

乜爆元寶回到pvp體力嫁咩

10蚊一體

我知我大驚小怪，但空裝得流血專武真係好勁

流血專打npc係最高輸出
有巴打 最快12秒 秒晒3隻好友boss

裝都算 可能佢有5*裝跌下
但係將...6*主線都秒住過啦仲升星做乜 升lv算啦

如果打人呢？

佢新地圖修羅出到過關斬將45up咁嘅難度都得嘅
不過到時可能有人屌主線太難點打。

打人一係就暈/冰人出套技秒
一係就高攻/暴擊 1-2招技秒 好過玩流血

升唔升銀底司馬好 ？至怕升完比隻金底我

我寧願難d 有挑戰性
下下auto過咪同而家d主線一樣

你們打邊關升英架。。。
我諸葛49，步xx 50，王異45，
卡左係困難，上唔到修羅，要點做

屌你個奶
佢個現場直播d女跳舞
播英文歌
睇唔起我地中國d歌呀?

大家都是

咁有 7*咪又係auto
所以應該60-80係就咁升

利申9up

7星太誇張 以佢而家咁樣既SETTING 好撚難升喎將

咁易又唔好既咁

如果月尾真係出7星武將
隻GAME 9成人玩唔到PVP

有幾多人衣家有21隻6星?

其實應該有唔小人10幾隻 利申我都有
但差技肥

冇心機打

十幾隻好誇

台仔重課

我地玩咁耐先10幾隻
但一隊要21隻呢
仲要10幾隻入邊唔係隻隻拎到出黎做肥

一定唔捨得食

全部爆技嫁

6星照打啦

有得打既肥係錢問題姐 可以係咁食4星升 係名將難搞

你到時一隻7星屌打過關你都要升嫁啦

放心 升完就會中金底

技隊

求救答

求其搵關你覺得最好刷 升左一隻有肥既上6星先

步練師50？

今次pvp活動最正應該係蒼鷹去到青鶴，
第一波易打，好快升到
第二波quota又多少少又唔太難打

有 7* feel 到佢會出原6真名將
警察關公

笑撚左

護士關羽

關公警察

新手想問咩叫好裝
金底？

女僕張飛

6*金底

6星金底加有攻有暴

已升，如中金底比銀底食埋佢

唔好出7星武將呀大佬,點玩呀,最近先食左3隻6星肥陰公

可能唔係食6隻6星呢

怕什麼，到時一件時裝6星就打哂你班舊角七星啦

唔會係咁呀,裝出7星都OK,武將7星真係升撚死人
一係就降低1-60LV要既經

降低左我地就=on9仔

見今次講係突破 唔係升星
希望營運比d新意黎啦

其實唔算嘅。
一向都係早玩難玩d
吸引d人後join,追上黎

試過玩一場
lag到一個點
慘過玩單機

日本game式 , 可能 6星食番 同角5星都有得突破 之類掛

我另願6隻6星啦 呢個營運既新意都剩係識諗賺錢嫁啦
屌一陣突破一定要你用6隻一樣既6星武將咪重ON9

搞返好c路先決定玩唔玩

6食6嘅話

150個位好唔夠用喎

想問下邊關周泰易跌
打過幾關都好難跌.
同埋 屌 就算我食晒d包打都唔會打到10張4-6星卷既分啦

唔好呀大佬

我食晒d 包可以打到6千分
不過我唔會咁on9 同佢刷

金底名將要食番金底名將

呢度都有幾個巴打中左重覆

[ quote]

6食6嘅話

150個位好唔夠用喎[/quote]

間野剩係諗賺錢既姐 邊會諗咁多野
而家望係望佢出到7星打到過關 原5卷個D真係冇興趣 得個擺字有都冇肥

最記得關羽個個 斬死你班仆街

我有無計錯,一隻7星我計到係要840隻3星

好似係尋泰記巴打

唔好同我加難過關斬將難度就得

兩隻金王元

升多個爆技關羽出嚟斬死你地

銀甲加攻加暴
定
金甲加暴？

上

銀甲同金甲其實只係差600血
銀甲有攻暴就可以直接用
唔一定要金

諸葛亮好似真係唔多勁咁 有冇用開既巴打出黎解下話

龐統都屌打佢

我都想要龐統 燃燒

點解更新完每次打完都卡game
點搞

升7星即棄
咁玩落去無意思
或者呢類型既game
注定短命種

吃相難看

唔太有MOOD PVP添

點解而家PVP
話就話等人4V4
次次入到去都係2V2
跟住斷線

將都算
你諗下專武。

我1把 6星專武都無
真係唔撚洗玩 , 等比人秒

成隻game邊隻角色最多人想要？

呂布

加難就唔會嘅 不過可能開多廿層

冇肥都無用架

auto死左佢算啦

唔緊要 最緊要係夠打每日有天石拎

屌你 未洗到冰專都唔會順條氣

呢樣真

你地比心機啦

終有一天要打斬將好似肥董三傻咁

上左岸既老屎忽

出世 斬將變easy mode

岩岩PVP 撞到3隻周泰
3隻都狂跑

......

仲差萬3分

多謝LIHKG五星卷比依個機會我

我真係恭喜你呀
LIHKG 巴打

屌

LIHKG 人工高 福利好
我次次軍團5星卷都中金名將
仲唔快d加入

點解出7星專要棄，幾可有人做到，就算出都得一隻有專啦五星專都贏到6星專，怕咩

的確係有1個位 收人
忍痛踢左個位AN機壞左既巴打

我仲未入過團

我布勁到痴線，
你地唔痕得咁多

我要多謝團長Near
重要多謝一班仆街團員日日八點就刷卷搞到到我d玉積左兩個星期
今日八點捕緊部機終於比我搶到

屌你我換過幾張都係中 朱然
我寧願積2星期中1隻真名將

恭喜哂
可惜我入左朋友團唔入得你地

屌抽左兩個子宮環都冇流血

我2個都流緊血

XX(

但無將...

巴打唔好灰心 下次到你中嫁

有6000石抽將好定洗武器？

抽將就22隻當當
抽武就22把當當武
你諗你

好撚毒

22把當當武吸引好多

儲住先啦 , 我都有9千石

岩岩都抽左1萬

抽11隻當當同11把當當武

係LIHKG度入左5星卷, 等過左UP先開

識玩

唔知wow左未

Neymar巴打主將用緊關羽定張飛？

張飛

盈盈

恭喜同團巴打

1齊名將 打軍團副本

軍團副本 .. 連協力都未有 真係唔敢講

擺第一頁作宣傳效果

巴打你腦筋都轉得幾快

咪又請個毒撚返黎開PO

啲台狗真係好低能,話隻呂布無敵係外掛

In lihkg5 we trust

想問下點先有 天界神石？

終於刷夠4萬
下星期15000算

退團點數係咪會無曬？而家日日得2箱

都唔1定既 , 可能條友用呂布做掩飾真係開左全程外掛

可能真係中意打機呢

係呀 會無晒

肥豬無升技廢到仆街, 4技PVP 克屬都只係幫人R痕

打10萬分個位 真係全職獵人咁

無升技緊係r

無肥 無諗過原5卷中元雞肥豬呢2隻垃圾

元姫算勁嫁啦

王元姬無得頂

新片 , 1控場2流血 , 打得快過以前同輕鬆好多

想點
成個禮拜都冇，一次換2張？

冇升技隻隻都係R痕

係。。。係咪好廢

貂蟬下話 練師都未出

好變態

有步練師咩?

你地仲唔快d 升流血角

睇錯 sor
呂玲綺
冇一隻夠肥

冇呀屌 有將有專唔係流血

重點係曹專
無曹專應該唔SURE 100%定

有抽到孫柒暈專但唔夠肥升

睇完你條片？搞到好想玩隻有曹橾嘅分身

其實我見三控都得
不過要平均6800攻左右

指教下

想要司馬二同母儀妹

控基本上1定要有
其實于禁都應該頂到曹操個位
其他控角我估應該要 2隻先頂到 曹操 / 于禁
無曹操/于禁就 2控1流血
有就 1控2流血

有冇5lv團可以開到4箱既有位？60lv日日上線日日準時捐獻

我見佢打好快

佢D 裝勁 , 高攻 + 全部暴擊成40%

三把六星 懷疑條友都幾重課

我孫尚香先 5966攻 , 17%暴
關羽 6416攻 , 20%暴
曹操 6761 , 34% 暴

佢6千9 , 7千1 , 7千7 , 無得比

抽到流血專先得架...

已申了near巴打

你隻孫尚香可以求其搵隻頂?

咩名

龍一龍

夏侯惇 , 孫堅 , 周泰流血都得 或 其他控角

但係要重新升一隻AC到60LV好慘

我陸遜 周瑜 6300
曹操7000
最多都係打到45
覺得唔知係唔夠攻定冰唔住
有抽到流血我就會換周瑜走

唔好重新啦 , 慢慢繼續玩

入會費小小地捐左20元寶

你呢1捐幫我地今日4箱

我就係見捐錢差1點

LIHKG5 196

等緊中三哥/三弟/曹操
想玩技/力
敏隊好似冇咩前途

睇返呢佢今日講左會有協力 軍團戰
新武將有甘寧練師賈詡三娘果d
應該可以期待下

武將羈絆 應該係有關係既有能力加乘之類

協力 堅定流

睇到了 , 正

正x2

軍團戰 , 軍團領地

如果 LIHKG 有位既NEAR 巴打可唔可以留比我?
想QUIT LIHKG5 轉過尼

羈絆 升哂劉關張

仲有軍團戰
睇黎我地要收番多d勁人

營運爭氣
百屌成材

新武將有甘寧 練師
其他果D咩人黎?

Waiting list 隊尾係邊 ？我5000幾分。換埋張五星卷就轉會喇

有軍團戰搞到我有啲想跳槽tim

你1個打得啦 , 我地食花生

呢幾日都無團軍5星換 係咪隨機？

我而家個團有五千拎埋都想走
打軍團戰都係入d活躍團好d

可以

我咁渣 要練定技將

+1 +1

你都叫渣
無名將個啲點算

屌佢老母,今鋪仲唔到我發圍
3木屬

到時實比人冰 暈到完場

係咪要一齊出戰嫁 一陣比火英一招收全家皮

姐係
雲貴風和日麗
旋轉跳躍我閉著眼
2位巴打想遲D過黎?

但我地呢邊而家個個都好似好活躍 , 未必咁快有位

想要2哥 , 得2隻水名將

同年同月同日死

咁有位再話我知
話唔定佢開6lv團

屌極都係咁仆街

唔驚, 你一個打哂

出新野又想玩返了

搞好個垃圾c路先玩喇你地

頭先4V4又比技隊屌打
對面徐庶,周瑜屈我地機

做咩唔用通用無敵大法屌返佢地

其實都唔明點解處理
最理想 最快 最安撫到人心就係 派一次全部個d獎品, 再重新計過
宜家咁搞, 中bug個d 咪反而快d換到其他野 .. 但其他人又無哂分,.
垃撚圾

走埸?

係 所以講真 佢唔搞好呢個野 我打完4萬分就唔會玩

韓當幾時完阿屌 好想10抽 .......

好似唔見有協力

夠分，收手

23

萬幾金同兩張卷hold咗係到

佢個協力冇bug唔delay先算啦 唔好開心得咁早住

唔撚理 , 同 尼馬巴 入同1個場 , 之後叫佢自己打

呂布咁勁，一個打哂，我用韓當算

連4萬分都唔刷啦大佬... 好哂時間
我3千分就放棄左

Lihkg8三個位
歡迎新手老手 日日捐獻
多多益善 少少無拘

點解軍團成個星期都唔出5星卷

改左定係我黑仔 ？

驚你抽當當咋

8點鐘比人秒哂\?

無理由
我係lihkg8
我mon左成個星期
就快過萬都仲未有

都係肥姐
睇化左

話事話
玉抽應該真係咩UP都唔關佢事
如果唔係應該全部都係韓當肥..

當當當當當當當當當當當當當當當當當當當當當當當當當當當當當當當當當當當當當當當當當當當當當當當當當當當當當當當當當當當當當當當當當當當當當當當當當當當當當當當當當當當當當當當當當當當當當當當當當當當當當當當當當當當當當當當當當當當當當當當當當當當當當當當當當當當當當當當當當當當當當當當當當當當當當當當當當當當當當當當當當當當當當當當當當當當當當當當當當當當當當當當當當當當當當當當當當當當當當當當當當當當當當當當當當當當當當當當當當當當當當當當當當當當當當當當當當當當當當當當當當當當當當當當當當當當當當當當當當當當當當當當當當當當當當當當當當當當當當當當當當當當當當當當當當當當當當當當當當當當當當當當當當當當當當當當當當當當當當當當當當當當當當當當當當當當當當當當當當當當當當當當當當當當當當當當當當當當當當當當當當當當當當當當當當當當當當當當當當當當當當當當當當

賈x招被動技係完殺，限定技係亂武

好似仍然keep住蔡文姬+黃忠up咁

嘩 高潮啦我都

呢波要黎救人數

我都捕緊

係我地黑仔
我有成10000未用

究竟係7星趕人走 定 協力威力大

19號玩左半日 都係0分

今日先開始有郁個分 我心都淡了

有第一個1000分了

三國殺
咁帷幕呢?

加大個池,點抽肥一定要up先夠膽抽

唔記得咗

其實4萬分 如果你係最低個level 唔難刷
一場都可以有200~300 如果4v4

不嬲唔抽

呢邊分係咪刷到換5*卷就得

4萬果個真係忙到無理

Near巴同尼馬巴剛加了你地好友

祥雲同鷹真係好易有30kill

但第二波麻煩

肝臟換分數

希望留到係藍雀

藍雀都唔係場場屠到人

我好少30kill到 因為廢

仲有一日 35000了 可以休息下
其實pk場又真係玩 唔當係追分

2X KILL都成400, 打100場都OK, 但係金龍係DOUBLE

新手問 點先剩係升上藍雀 唔上金龍
而家4萬分蒼鷹

藍雀先可以升金龍
你頂多升1級

依家20000分會升上咩級?
好似上唔到40000啦
最後一1日先打

今日連2箱都未開到

14000元寶喎 抽獎啦

其實你4v4 開元寶爆 無話唔得

當當常伴你左右

刷左成日主線竟然中4*魯肅

唔係星期日05:00咩

即係點 即係仲有幾個鐘就結算?

Refund咗幾耐先會bam我
係咪有可能唔bam

仆街趕唔到4萬分 陰公

點撚知呀

佢改咗星期一5點啦

仲有一日都趕唔到？

到底係仲有6個鐘結算定係星期1凌晨5點結算

睇返佢最新講第二波個公告啦

今時今日個絲路要由0打起 真係講唔撚出心情

屌我睇第一個公告話星期日0500,我仲係到諗差7000分我要打700幾場,5個鐘邊打到 依家還好,聽日輕鬆上

可以打埋聽晚呀

不過我都會保險d，仲差2000分

所以繼續追擊下

如果佢真係唔搞返佢我真係唔會玩

寫到明架喇喎 我就唔會

其實佢都好大機會就咁算

1萬點既人 換撚左成個表

然後0分既人要用無數咁多支旗同包去積返個分

當堂笑撚左

仲差20000分

仲差3萬幾

點解唔sd信去總公司投訴？

都開始咗，你可以走定先都得

咩叫開始左

佢屬於台灣代理 要提告佢 係用返台定港既準則?

姐係個活動已經重開返

重開咗一日，要搞一早搞咗啦

同佢講個代理差成點，影響個brand name

我拎埋4萬分就只係會開下d每日箱算
你地唔覺得佢處理手法好on9架咩

台仔係咁,雖然呢次未必關台仔事,不過都係要佢地食

寫信都冇啦, 呢家個世界咁樣
上網咁屌佢法佢都可以唔撚理

覺
但我又未去到要棄GAME抗議既地步
唯有大大力屌

算係出黎做野大公司處事手法啫..

好似做地盤咁 上家比個掩口費當埋左單啦 一家便宜兩家著
只要無人搵翻個file出黎告佢 佢唔怕 司空見慣咁

你當個D 肥料卷都係抽當當 個心會唔會好過D

有好多孫策肥..有埋孫策4星專武
但得銀孫策升唔升好

唔同公司喎，同總公司報串點都會睇到，前線唔理咪搞後

講真肥料我都需要架... 我d5星肥真係一隻隻40lv咁升上去
bug左一聲唔該有咁多張... 我真係接受唔到
仲要佢既處理手法係清哂無中bug玩家既分

我真係覺得好on9 如果呢個真係佢地既最終處理手法

諗起雙兒同埋東方遜
c路事件之後雙兒已經香左

或者咁講 萬分同零分 最大分別係付出資源個方面

可以講係零分玩家要犧牲大量既資源先有返個分

有萬分既人而又換左既話等同從錯誤/不法途徑獲取利益

本來要查邊個bug左分 database係查得出 佢竟然可以無視/唔做

我覺得6星封頂已經夠

反而60 LV 可以 繼續上

其實係
主要都係講公平 同埋佢既處理手法

你見佢話咩「睇到」玩家既意見
跟住將pvp時間縮短
你就知道佢地有腦定無腦

唔係bo , bug分唔係本身個個人特登去bug
而係佢出錯搞到人中bug
點解反而係查邊個bug左分

佢呢隻GAME 升隻6星 快則都要幾日 (仲要係熟手 唔計新手)
唔計你本身好多肥料 唔洗升
所以再出7星要用6星肥真係好撚難玩

我覺得唔係，6星其實一個禮拜一隻咁出

其實我覺得中bug既玩家 換左d分係無錯既
因為講真 你見到有分就梗係換左先
個下官方亦都有可能係會派返d分比無分既玩家

所以重點係官方處理手法
佢發唔發現到呢件事對部份玩家係唔公平
而又會點處理

umm 我睇唔出佢地個腦到底係唔係係條頸上面

一係查邊個多左bug分先可以回溯喎(我指唔係玩家特登bug

二係 而分係公司出錯 但用家仍然使用 咁係咪惡意破壞遊戲平衡

咁岩唔岩

岩岩賣曬602肥
然後中左602

置諸死地而後生 , 識玩

除咗打連擊，冇鳩用

概念怪怪地 分數唔係由正當途徑先黎 公司唔回溯 玩家又照換取
我明玩家係自私d 換左都無可厚非 始終代理無講過要封殺
但間代理係無視唔公平 應該用法律砌得入佢?

其實唔可以話玩家bug囉
而家係派錯分 作為玩家我點知你個分會係錯先
如果我收到幾千分我會以為係我之前儲落即時換
利申：得80分

每日都min pay真是好灰

唔係好簡單一句回溯就回溯,
就比你回左溯, 但同時間亦會影響多方面既野 例如抽將裝個d
而且, 無啦啦有分,第一時間緊係用左先講啦, 呢個係好正常不過既諗法
點解反而怪罪返呢d玩家, 而唔係公司方面先呢?
最簡單派返個一round 再重黎多次個活動,
唔係咁樣先係最好既做法咩 .

前排中咗破防
然後升咗8隻肥，終於到1星期後抽中

我覺得分數係咪由正當途徑得返黎呢到係有商榷餘地
作為玩家 你開完個活動 我一登入去 見到有分 我會以為係你計分係由某個時點開始計 咁我就會有d基本分 所以可能我唔係十分有惡意去換d分

間代理無視就係真既 至於法律問題我無呢方面既常識答唔到
所以只可以網上面追擊下佢

我都覺得唔應該話玩家特登用bug
只可以話佢地中bug 係有可能不自知既情況底下用左bug分

罪魁禍首始終係on9官方

笑左

推

我雖然我無破防專, 但之前602把專我都拎黎當左肥料合

真心睇得出係無腦先會咁樣處理
molamola , 佢地唔咁搞都咁搞左,
同埋應該都唔會再可以追究到d咩
課就唔會再課,繼續玩活動罷啦

其實我真係覺得就算無腦都應該只係會兩邊一齊罰／獎
佢地身體構造到底係點樣 先可以諗出一個方法係齋罰d無中bug既人
望唔透

人不要臉天下無敵 未見過有公司可以咁處理過
可能台灣人唔重視呢款啦
台灣一款closer都鬧到如火如荼 情況完全唔同

on79 笑左

想問下
技能型英係咪無流血技既專

closer? 即係咩意思

其實佢地弱智到咁 遲d都一定死
你睇下有人話pvp時間講完意見
佢竟然係cut短個pvp時間

我唔會話佢地on9
因為我驚侮辱左on9

我都笑左

技能嘛 , 玩控場

點解無人整返個list 係開服以黎 發生過乜on9事錄

係咪一定要三星先出將？

有就發達了

開玉石包 無紅玉 , 近期既 ! 我真係屌佢老母啦
打好友BOSS 扣左體 但無得打 (用左0體任打補償)
主線卡關彈機個D唔講喇 , 而家仲有
PVP , 有無敵BUG / 瞬移BUG , 死左唔番生等等 不能盡錄

主線真係好on9
好多關都仲係 例如打100人 根本無100人生出黎

玩親手遊 n巴都係忠實fans 繼op之後
有你提一提先記得紅石事件

佢比返一粒五星紅玉就算

Pish

都市傳說
係

仲有公告成撚日打錯 然後改一改
某關唔出齊敵人
修改pvp時間

感謝雙兒提供笑話一則

其實iphone仲有無數中文字load唔到

唔講唔記得個次賠粒黃豆黎就算 又係經典 不過算直接獎勵

唔怪得啦

佢比多粒都唔影響平衡啦

暈專？

集思廣益
如何可以係紅石事件中懲罰無中bug玩家

1) del系統所有紅石 統一派發一粒5星紅石予所有玩家

終於有本6星戰國策, 但只係銀

屌 個分身0進度 中3名將 係咪戇鳩

我6星大部份都係...白馬

其實大橋好多肥架唔是咩

點解唔係正身

抽到警察王異

其實7000攻係咪夠破過關霸體

其實大喬除左名架啦
好似係

後面個D 霸體好硬 , 好耐都未破到
無控好易比佢 掂你幾野即刻訓低

幫推

btw 各位巴打我想順便介紹下篇故比你地睇

好撚熱血架 樓主都好用心作 一日出幾千至一萬字
希望你地有時間可以入去睇睇
或者丟個正評比佢支持下

如果好友boss永久0體我會讚下佢

其實法寶得一個入手方法 都幾低能

搵人加我好友
成日都冇好友波士打

冇控

關我撚事咩

唔係
垃圾防專
係咪唔洗可以唔洗升

屌你咩 睇完個故覺得好睇 推介下又關你撚事
唔好睇囉

可以唔洗升

冷靜

屌你老母對上兩個post搶1001唔撚柒開新post
咁你就咪撚搶啦

搭單問 如果有金底孫策
但係專武係+20%攻唔係暈專又升唔升好

升
不過把專武就4星好喇
除非你夠打 神石去洗
如果唔係等抽番把暈先上5星

孫策本身都係能力平均係「強」既?

名將應該係

咁都可以一升既如果有金

我得銀x1 同埋暈武

升唔落手...

係咪暈武/流血先好升5星?

銀同金差300攻左右

其實打落去金銀名將個效果真係差唔多
不過過唔到心理關口 銀框始終唔夠perfect

Yes🤦🏻‍♂️

+上本來就無肥

如果有冰暈流血呢d專武
齊肥我銀底都升
你睇near巴就知

我就非金不升啦 而家落得如斯田地
但總有他朝東山再起

NEAR巴點?

6星銀底爆技曹操

銀曹冰專加隻流血英就過150拎石

隻廚房整好未呀

滿技已經這些機會...

原來有人升,,, 咁我都升先
就係中左曹冰專

洗住咁多先

有金司有專武但無肥... 一路係5星等
得一隻肥

我有成7隻孫策肥
都係等抽到金底/抽到暈專先升啦

條友好日都唔上水，一上水就做戇尻野

再推
啲人開始棄

成日出張郃專武比我 屌

我仲差2隻肥先爆技

第一件6星金法寶

但當我pvp用隻銀黃忠屌打晒人地d金黃忠，即刻gur 晒

有沒得更改玩家名?

終於輪到我11抽全銅底

哇屌

同團
真係日日都有新人加入

未來更新 有練師

希望唔好係五星名將啦 想入手

火屬呂布可以走幾遠

屌，中撚左韓當，燥
食左佢好冇

渣十字弩

呢11抽我可以 有好多岩用肥

抽緊四星卷彈game 卷無左 唔知抽到隻野未

馬拉松黎講
滿技602=全馬
火屬呂布=10k

食啦 都唔知有咩用

屌你老母分身就中六星 冰于禁專
正身抽到傻撚左 一把五星都冇

好想要冰于專呀

屌那星今日咩事 連打五鋪啲人死一兩隻就走佬
去打飛機啦仆街

遲啲協力用來troll game一流

NEAR 巴
LIHKG 仲有無位 ?

想問今日有冇雙經

有冇人知第三粒星點攞，on9 無雙同覺醒無雙都試過，都唔得

第二粒

要3項一齊成功先得

協力?隻GAME執果時都唔知有冇機會出

講左月尾出啦

唉 唔咁期待D咩
繼續觀望

屌佢老母
4~6星卷一定出埋D 4星既水屬原3
真係食屎狗黎

課788唔中申請退款好唔好

今日12-2應該係雙錢

佢聯盟副本似係另一種主線 見佢好似每日（？）打兩次咁

我見佢SHOW軍團副本同多人協力 係兩張圖黎

希望月尾真係多啲嘢玩

屌你老母 抽唔到就退錢 同輸打贏要有咩分別
好缺德

屌住打到月尾

抽到把單眼佬專武 4LV流血
升唔升隻銀單眼佬打過關斬將好

今日個個都係咁 我用元寶打架屌

c醜之路已經無人記得了 成功過骨

宜家先打chur到仆街
一早上左岸

打都廢事打 要返工點打

我有萬幾兩萬分都係返工個陣刷返黎
開完擺係度等人殺袋50分

合左生命寶
係有用定無用
因為我覺得關羽係流血
所以攻擊相對上無咁重要
佢自己既隊長技本身都係加生命

升啦

有金就算啦

仲要好屬！！！！！！！！！

屌你老母 我以為4星水 實係魏國 點撚知中左隻水張飛 唉屌 戇鳩

差幾千分咋

呢個好似係發展方向
等到2046都唔知有冇

想問下有冇軍團收人 長玩 日日會貢獻

而家60LV 五隻六星, 肥近第六隻

都算係名將

我水小喬

好想要

估唔到連呢d都伏9人

雙倍錢想去買包
點知兩邊都冇
演武場兌換個度變左一星期更新一次咩

不嬲一星期

打有冇牛都雙倍錢?

唔係掛!

打牛

原來7日簽到隻銀王異係5星

又一隻肥

拎黎打過關?

我仲記得架

我覺得佢超好冰
專武+技

我覺得上7星好大機會係食自己金底6星一隻

食6隻就爽

想問一日沖2萬分有無可能

我諗緊升佢定陳官好
有冰專

有，金龍就難d

于禁就算你裝幾勁都打唔入

有香香幫手25%掂唔掂
我都有于禁冰專，都諗緊升唔升佢
不過冇流血環

我都係咁諗，所以專登留返隻多左既金底602喺度

可以諗下嘅，睇你玩多pvp定單機過關啦

咁勁將正常玩開手遊都唔會亂食嘅

但其實于禁同陳官都係「弱」級別架？
定因為陳官d技+多d%？

我有3把冰專
司馬: 有金無肥
于禁: 有金有肥
李其: 無金無肥乜9都無除左武

果個表好似原3就弱，原5就強，
呂布咁撚強都計強啦

個表係跟數值排,實際用落可能唔一樣

玩落發現定位先係重點
孫尚香呢d臭雞就算係弱
但敏隊隊長位佢坐硬咁濟

救加入活躍團

連續爆左11件甲,準備好上七星

我練完左6星滿技602之後
已經抽左2隻金底+5隻以上既銀銅底 仲要唔係玉抽出既

陳宮最勁係二三技，二技你將佢講果個%乘2-3就應該係佢真正最大傷害，因為佢擊飛人係食多幾次，三技唔駛講，pvp較角度，向班友icon出，人都未見就執到雞，4技多數食第一下就中哂成招，但弱點係用果陣成套會花時間，可以俾人遠距/切入反cup

我明白啊 能力不代表一切 技既% 技既用法 主將技 都好有影響
不過我只係諗 如果你話打唔入 應該都關「能力」事

同埋香香能力係「中」

抽多1隻曹操肥就玩技隊打PVP
劉備+曹操+陳宮
諗起都爽
不過曹操得廢專無冰專

lihkg 10收三個
有意留id,加團

係 3技完全係停左好耐 但佢都有pk罩 可以對抗
不過我去再試左幾試 的確幾有感覺

劉備都好好啊... 中唔到佢唯有用除樹隊長
不過暴機都幾好 睇運可以秒好多人

有咩事放三技俾人圍，咪即轉英反cup

曹操最勁啦，但我覺得唔太高攻，反而徐庶好痛

pvp陳宮頭，佢隊長技有用d

屌你我有金底
西驚又搞事

除樹可以衝出斬人 斬斬斬

未中過單眼

我唔小心食左金底 講起就想喊

多到嘔泡,4 5 6星金底都中過

係咁嫁啦 西驚
我專武都有呀 不過廢技

人生

me曹操專都廢技啦

抽到想要既專武但廢技個下真係心都痛

lihkg10收三個
有意留id,加團

我602都狂中佢專武
無人想要啊

No
係你抽到專 誠心洗左六七次石都唔中先叫慘
早知我洗定把lv1流血好過

[q uote]

No
係你抽到專 誠心洗左六七次石都唔中先叫慘
早知我洗定把lv1流血好過[/quote]

未夠料打150星既天界石

我連40都唔係好上到...

我都係打nerf版拎
打到正常版我就認命慢慢洗 唔會叫春

打咁耐打埋我果份

打你既pvp
斬將冇陳官劉備份

宮

所以仲未決定上邊隻
就算有冰于都上唔到住架喇因為

LIHKG小隊3個位,申左留名

整隻徐庶兩邊都得

終於有第一個科五分，仲有成萬分要刷

依家Quit LIHKG5 過尼

曹操開始掛到45

仲爭400
之後我會換哂包算

fuck 當我無講過, 以為係LIHKG

其實換包好似抵d?

換完肥料咪換包

Near 巴 我以為LIHKG 有位所以退左LIHKG5 申左LIHKG
有位既留一留比我, 琴日同你單左聲

ID :

我冇哂包啦
咪要換包

徐庶唔知得唔得
之前我用過一排打斬將 好似唔算太勁
後尾轉返用周dodo

有除樹但唔覺有太大用

抽到呂蒙冰專，升佢嚟試下先

我都升緊，但見冇咩人用
升得好慢，肥都未齊…
冇冰專前玉抽一車車，依家搵一隻都難

dodo pvp射完就變廢j

攻速好似有d慢
我有佢同陸遜冰專武
最後練陸算

陸遜好冇用

有冰專勁

佢同呂布都好鍾意鳩fing把武

陸遜專我都有，不過冇個人呢
係副帳玩過，招好似好難打中人

有武但係係廢既

點解quit lihkg5 而家日日四箱喎

第一波好似完左啦 係咪?

見遲下有軍團戰

唉屌睇撚錯QUIT左

早妃係咪又練緊新帳號?

唔好嚇我喎，我仲好悠閒咁等緊回劍
佢最新第二波個公告話第一波去到5/22(一) 05:00

一次六星都未抽到過
4-6星卷永遠都係出4星
連個驚都唔鍾意我

有near巴都走

係喎 唔該曬

佢話半棄
好似

好似全棄了

佢話入game抽下就走喎

等多日先

岩岩試下龐統 燃燒原來係每秒扣3% 又唔錯

招無雙好過癮

yes 不過抽唔到肥

我每10連都會抽到2隻
過12點又可以10抽
爭2隻爆技

咁多元寶

GM無限元寶是常識吧

去FB PM雙兒
多多元寶都有

呃我，個page冇得pm

抽左兩下10連都係MIN PAY 代表咩

抽武器啦

幾次都係得一個4星專
佢幾時出新寶箱
手痕

有9000，好想要呂布關羽肥
但係又驚當當當

哎，合左個冇攻嘅金甲，
好似用返有攻銀甲仲好

當當當當當當當當當當當當當當當

33隻當當

near巴上水未

上面話等多日先

lihkg10收三個
留id,加團

呂布垃圾技專同惇哥流血專
係唔係惇哥入隊會好D?

當當當 當當當 當當 當當當

當當當 當當當 當當當當當當

全部包用哂 軍團都買哂包 仲有咩途經

演武

都買哂了。。

活動包

但第一個公告話 21/5 05:00

商城包

不如你睇清楚最新講第2波個公告，點描寫個時間啦

學術討論
602最強既專武技係唔係破防

其實FB條撚樣打野打到好差
一開頭佢係寫21, 呢家又寫22
所以之前有人話佢唔PROOF READ就出街
應該炒撚左條友去, 不過算啦, 間公司同個雙兒都係咁撚ON9, 呢D人一齊做野就最岩, 唔好話邊個錯, 反正大家都有問題

間間公司都係啲咁既人上位就真係仆街鳥

外掛黎架?
三隻十萬戰力加冰凍專都完全打唔入既

今日見到個人non stop出呂布無限5秒個招

係咪有巴打用高科技去控訴呀

下次見到呢D死一隻走場算

見到依d 全場走黎走去到完場
哂鳩佢時間

都好 加上唔屎忽都唔會入去打

七日簽到送5*王異，攞完之後會唔會重置？
如果唔會，係咪簽完第六日後唔簽一日會著數啲，等跌返落第一日又可以攞多次4-6*同元寶
利申： 新手

唔會, 唔係, 你第8日入都係拎第7日獎勵

唔會重置
不過佢每過一段時間會再出番7日簽到

唔該哂兩位巴打
都估到佢唔會咁好死

真呂布，我果隻假嘅

唔係好唔好死問題，係正常都唔會俾你咁做

ID 無衪 已申團

Lihkg8仲有幾多個生存緊

屌佢老母, 打左幾日日常, 咪又係冇紅色3星玉石, 改乜撚

副團

得4隻孫策肥 升唔升隻孫策上6*好 好似又差好多技咁

唔好啦, 冇技冇用架喎

啱啱又踢咗堆
招募新血
每日4箱 申咗留個ID

12中3喎我有一日，之後12都會中下1咁

有意義咩

屌隻Game中bug每場打完都會keep住係zoom埋個武將個畫面
我每打完一場就要重開game…
有冇巴打知點搞…

順手推一推

谷左把6星專武比香香,過關斬將我又黎啦

有三星金當當同五星當當專武
練唔練好

加左
lihkg10收2個
留id,加團

呢排升緊隻劉備
今朝課左個奪寶包抽專武，咁都比我抽中埋劉備把劍
火屬技能將升陳宮好定陸遜好
陳宮d肥都易拎，但陸遜我淨係中過兩次
宜家有隻3星金陳宮同4星金陸遜

有暈專想升黎打過關

未中過3, 有1都偷笑, 連1,2星個D都係咁

差一隻肥都可以接受,差太多就唔好急住啦

我覺得除非你另外2隻夠力, 如果唔係有暈都冇用
利申, 冇暈專

Yes
Nerf版你就可以咁玩
正常版 都係有d技打傷d

勛值變左第1, 但係有種莫名嘅失落感

堅。劉關張

力隊完 名將隊 之後係咪遠攻隊

其實呢隻game真係要搞搞技隊個盾同力隊個彈走，
一個就屈機，另一個完全冇用

力隊有盾，技隊彈走

終於金龍4萬了

個彈走..幾步就返返黎啦

仲有20分鐘
Lihkg8生生性性俾個卷我換

不如你話下個公告寫得差啦

正常係個盾一路唔係無敵，
一係每條命只可以用一次，
出game果時應該完全冇做過testing

佢咁GE態度, 唔知點解我覺得佢係唔會理, 就算理都可能要有一半人冇玩佢先會搞下

等左好多日了

點會得一次，最多變加短暫血盾，唔係無敵

宜家好明顯除左238 38，
100個都唔知有冇1個會課金，
仲未計退錢啲人，
冇人課佢一定hea搞

6000我就果斷放棄, 慘撚過番工, 我受夠呢類型打法, 仲要PVP唔平衝, 力隊完全收皮, 敏隊都話有得走佬
利申, 力隊

祝你中世界第一

都唔係架，佢個盾4v4回來一刀打死你，
之後再換再盾再換再盾，
之後換返第一隻走來走去等CD完都幾麻煩

羈絆隊

玩家唔玩冇所謂, 但係佢要搵錢, 所以唔到佢唔搞, 除非佢都係等收皮, 或者玩家唔玩佢唔得

唔好
第一 一隻就夠

得5張, 應該好搶手

我用敏隊叫做可以走來走去一刀流，
但力隊真係完全垃圾，
你連主動埋身嘅資格都冇

成晚都一直開無雙 而死 好無奈

力隊真心慘

力隊4V4都OK嘅, 混戰3,4技通常秒到同屬, 但係1V1真係

升7星要用呀

其實手遊好多都係靠一出來爆果下食一水大嘅，
但佢搞到啲人退嘅退hea嘅hea，
都幾難仲有人會認真課金玩，
每幾個月一定有一隻新手遊彈起，
好少人會玩返轉頭又或者新玩一隻出左幾個月嘅手遊

夏候鳩fing都得嘅

等30號點啦

4v4如果打技屬接近必死，
打速屬如果見到夏候淵要等死，
淨返係可以打下其他速屬同力屬，
但金龍有幾可見到果啲其他

4V4力將呃下飯食
1V1就..

力隊打人咪執雞
我見人打到咁上下走去執
執完行開等佢地打餐死再去執

力隊,多數都有14kill左右

5分鐘
Lihkg8既留一張俾小弟
排左好耐隊

我打果啲好多都好鬼鼠，
冇盾就走，大家同跑速嘅話好難追佢地，
就算勉強切入混戰，
都預左偷一兩個頭之後送命，
有時未埋到去就比人秒，
之後我轉速隊先好左

同技隊無得比

我有成隊技隊都無玩

我就快連隻game都唔玩

呢個諗法就正確了，
下一波排名event我一定唔會打，
啲痴線佬今期40000分都已經係咁爆分

GOOD!!!! 垃圾驚

又無

Lihkg8
三個位 誠徵新手老手
每日4箱 申咗留ID

正宗一路打一路屌個活動
見佢咁戇鳩都無打過

10140啦屌你老母

我由一開始到依家都未換過

我諗高旗係無可能既事..

咩叫高旗

未見過金龍力隊有10kill

金龍場場都有14KILL

40000分有一張就算，
我寧願佢下一波開返30000分
多一張好過衝排名，
惡性循環，隻game已經要花好多時間

新出個隻王異係唔係廢

技場輕鬆20

好多痴線佬用孫權用隊長屈無敵

交易所連續三日冇大包賣
世界末日啦~~ 慘無人道呀~~

40105分收工
金龍好似唔夠300條友有4萬分 我40105分都排269位

追緊分

下期你就知味道

應該好多痴線佬係藍雀上左黎

唔刷啦，唔想賣成個禮拜夜晚比隻game

藍雀 4萬分 , 171 ing

yes

到底點解啲NPC咁中意去追住隻剋自己屬既野打呢

屌我170

呢個真
602鐘意打水屬，木屬銀司馬鍾意打火屬

應該特登咁樣SET玩鳩啲玩家

又會咁岩

你想唔想升金龍

睇你地D排名咁恐怖
我打開武鬥場見最高個個先九萬分
轉隻赤壁一睇，哇，桃園真係清泉黎

赤壁一開十左右，
計埋玩家投入度差仲遠

睇佢c路就知佢點對玩家

力隊表示通常平均得10KILL, 通常第2到

繼續狙擊

要提下大家

屌 1500分卷中左單眼佬

我屌你老母咩

我頭先都合左個冇攻嘅金甲

下星期個波唔同佢癲啦
6點至12點 打足7晚 仲要課住金打都係得1張原5卷

桃園揮手
有冇5lv盟

想問下星期果波打開赤壁轉桃園會唔會易啲

而家藍雀40000

你由頭玩過咩

唉又要金又要雙攻
真難玩
利申主力大部分銀

算啦，遲啲7星咪又係變哂銅，
本是銅根生

合7次得一次銅?

lihkg10收1個
留id,加團

頂 食L哂D銅

食左唔少

Lihkg8三個
求新血

終於上四萬，收得工

希望聽日LIHKG有5*卷可以留返兩張比小弟

好撚憎1p1帶得一隻出嚟打或者走場嗰d仆街

呢到好玖心覺得無問題

我最唔明係一開場跑黎跑去個D....... 做乜9

跑嚟跑去係打遊擊最多都係煩，但帶得一隻或者走場真係哂體力

宜家唔係 4P咩

今日升完香香同孫賊上6星吉左50個位出黎,一瞬間抽玉又抽到無哂位

佢地唔係遊擊
係單純跑.......................................

咁真係on9左d 不過未見過

交易所五星卷見唔到嘅
八點入都無喎

LIHKG小隊3個位,差兩分先有3箱 有無巴絲入

唔啦

下星期果張我都未必有時間打

隨機, 不過我個團有10日冇見過

係咪你邪住我

名將排哂隊等緊

隨機
辣殺驚

LIHKG10 今日連3箱都冇

LIHKG10收兩個,
有意留ID,加團.

曾經話張角正垃圾既我

手賤一抽

我想要呀
3000金換1隻曹操

想要3星肥, 懶得打

今天的我

好用過陸遜啦你有冰專

廚房張角廢老 有機過50了

1001

張角唔垃圾 ,只要有冰專武
我一直都抽唔到

雙冰+銀平我都唔覺得自己過到

正抽
金張飛終於爆技
但龐統爭1隻

又唔加攻

+金+暴我都好鳩興喇

D錢已經多都唔知點洗

我打黎打去都五萬幾

想問 你地成日講既冰專 即係咩？

你起碼都叫有D籌碼去挑戰
我咩都無

我已經連續三日係佢

當當當當~

本來都唔想升周泰，但抽到依把野，又想試試

我有佢又有佢嘅五星專武
練唔練好

佢連張角都不如

我覺得如果專武d技唔勁，唔洗為把野而練
真係有用得流血/冰暈有用
另外有人覺得破防（-25%）都有用

你係掃7仔d google card定 有得偷